
	Плагин для вывода топа пользователей для Fapos CMS 2.x

По сравнению со старым плагином:
 * Вывод пользователей выведен в шаблонизатор.
 * Добавлена возможность указывать количество выводимых пользователей.
 * Добавлены метки для вывода количества файлов, статей, новостей и количества комментариев.
 * Выбор способа сортировки по количеству постов, репутации или дате регистрации.
 * Показывать/скрывать забаненых пользователей
 * Все запросы к БД кэшируются.
 * Удобная страница настройки плагина в админке.

    Установка:
1. Распаковать архив и переместить папку before_view_users_rating в sys/plugins.
2. Для файлов sys/plugins/before_view_users_rating/config.json и sys/plugins/before_view_users_rating/template/users.html выставить права 777.
3. Добавить метку {{ users_rating }} в нужном месте шаблона.

Автор стандартного плагина Drunya.
Обновил плагин Mishka, исправил ошибки modos189.